香港邊度有好食嘅沾麵？

沾麵根本就係廢
個湯一定比拉麵嘅湯底更加鹹
戇鳩食法

有冇巴打介紹間俾我 prove me wrong

Push

台風

你啱，此post已完

你講得冇錯。完。

周月

沾麵有湯嘅咩

尖沙咀元祖

都係喺外國試完先開始食
如果喺香港試應該會冇乜好感

諗起篇搞笑文
只要你上forum屌柒一樣嘢，你就會求到啲人好主動咁推薦唔同正解

沾麵係汁唔係湯
正如照燒汁鹹，但你唔會飲
沾麵汁要飲的話，係要加湯溝稀

一生懸麵
完

珍

食開屎

狗都唔

座銀 價錢貴 但可以一試
周月 不過依間我覺得有啲咸
一生懸麵 魚介好味 不過有時都係咸咗啲

其實貴得黎一般般
性價比唔高
純粹係因為黃店而繼續幫襯
不過個啲地段就算數啦
經過見到唔多人排都會食嘅

清食開屎

難聽啲講句 比狗都唔食

呢間黑店

彩

沾麵個湯都唔係俾你飲嘅
沾麵麵粗個湯唔濃啲點掛湯呀

座銀雞白湯沾麵正
風雲丸我都幾鍾意 又有厚切叉燒

之前喺京都食吟醸らーめん久保田 攞佢嚟做reference
一生懸麵都幾好食 掛住日本

周月咸到腎虧

食過拉麵狗也不屌
湯垃圾 麵普通 d肉又係垃圾

係特登講樣錯既野 人地就會講正確答案

之前食過九龍灣嗰間覺得麻麻
清食邊間 見黃店俾多次機會

旺角 女人街

最尾要加不服來辯

一生懸麵既性價比
相信係香港最強

btw九龍灣店好細間同無冷氣
店員又mk成日講粗口
係咪應該同旺角店交換人手
mk仔睇返mk

未食過食好味嘅沾麵
個麵浸左落去又唔熱又唔凍
食到尾就好難食

灣仔店啲慢煮叉燒好撚正喎

荃灣難食

周月, 諗唔到第間

唔係藍店咩

深水埗 隱家

why blue

座銀

廚房佬有邊個會唔講粗口睇下你會唔會聽到㗎姐
定係你係講粗口會打冷震啲人嚟？

個人覺得一生懸麵無想像中咁正，食過一次沾麵，個汁掛唔到麵就唔想食。係我食嗰次係咁定係佢特色黎？

我食過幾次
睇師傅心情

好正 成日食

座銀係我喺香港食過最好食嘅
不過太貴唔可以成日食

麵屋武藏

你有邊行會咁自然係個客前面講

美心？

一生懸麵既沾麵上面塊肉最撚正 燒得夠香